男人不壞，女人不愛？

請討論

係
以前D人真係睇得好透
可以定到句咁既野

係
乖仔唔會有人珍惜

係

好仔永遠都俾唔到心動既感覺俾女仔

俾人用嚟埋單就得

大部分女仔/女人未定性之前都會鐘意壞男人相較多

就算係已經揾到個好男人行落去既女人都會易容俾壞男人吸引

我好認同樓主嘅看法

不，我唔壞我條囡都唔愛我

都咁愛我

首先個男仔要 高大 靚仔 有錢 口花花
最少中一樣 先會有女仔鐘意

當有女朋友之後 其餘既優點比如 會洗衫煮飯做家務 有風度乖仔唔煙唔浦唔去賭先會係加分既地方 亦都係女朋友被人問及鐘意男朋友啲咩既時候所用既藉口 令到好多人上當 以為乖仔/有風度會有人鐘意

所以倒返轉 話之你

會洗衫煮飯做家務 乖仔唔煙唔浦唔去賭 另加無嫖癡家專一細心都好 你都唔會有女朋友

其實見過好多 唔算高大 靚仔 有錢 既壞男人都溝到女

有啲好仔高大，靚仔，但係就係唔夠壞/壞唔起 ，都吸引唔到女仔

有時其實好多女仔都係重視吸引力多過價值

所以不時見有女對啲賤男死心塌地

唔關事，關鍵係兩性吸引技巧，只不過壞男人本身就有某D層面同呢種技巧係相似既。

男人不壞 是有種氣場

點樣可以修煉到呢種氣場翻嚟

唔知 可能天生

所以唔係壞男人就會有啲輸洩

就算你硬件軟件再好都欠缺左一啲最大殺傷力既武器

唔會呀，唔識去學就可以了。

係啊，學識就可以。

不過，你學識左之後，你既心態已經同當初既自己好唔同。

無錯，你終於都識玩呢個遊戲，不過，你已經再無機會體驗當初自己仲係乖乖仔既時候，嗰種純粹既愛情。

我覺得還好， 反而以前我唔識嘅時候有好多嘢其實想做都做唔到， 比如你有好多好嘅優點想要表達出去， 但係因為你用嘅表達方式唔係人哋想要嗰套， 所以人哋唔會buy你呢樣嘢，

反而而家我知道應該點樣去做可以將我自己嘅優點展現出嚟， 只會令到關係更加升溫。

竟然講過一個講法 分享下俾大家

當一個女仔知道自己有市場既時候，佢就會變得識玩。

當一個男仔知道自己無市場既時候，佢就會變得識玩。

好既，呢個係一個好既改變。

中學嗰時乜都唔識比啲女仔當狗咁撚

咁我為你默哀一秒鐘

話雖如此，中學其實可以算係追女仔既最好時機。

第一，中學時期純既女仔比例較畢業後大。

第二，各方面既壓力都細過出嚟社會做野好多，你要兼顧既野更少，自然更易追。

第三，學校可以日見夜晚。出左嚟翻工做野之後就會發現原來大家夾個時間出街係一件唔容易既事。

放心我而家都唔算差,至少識遊戲規則,冇嚇親啲女仔

咁係好事

有啲人一世都學唔識/唔願學識，只可以等，等一個發覺到佢既好，就算無俾佢吸引到都願意同佢一齊既女仔

有人講人話喇
唔通你偷食嫖賭飲蕩啲女人又好中意咩
只係呢類人通常都爛玩 啲女覺得有新鮮感
有時又唔理條女 啲女覺得唔甘心 咪更加死心塌地囉

但啲港女真係好鍾意啲雞蟲

港女:你唔壞係因為你冇本錢壞啫
話知佢地比班雞蟲當係肉便器咁玩啦,講得出上面嗰句咁涼薄嘅說話,你就知班港女唔係無辜嘅

要壞 有幾難？

厚住面皮,過到自己嗰關咪得囉

我中意，我會珍惜

咩為止壞？食煙飲酒浦？一定唔會係女仔特別中意。不如接受現實，壞男仔比起好仔更識tum 女仔，知女仔想要咩。好仔學到一定有女

唔認同

details plz

例如呢

我唔知其他女人點諗
但我包括身邊既女性朋友
都係想搵個錫自己既伴侶一齊生活
同男朋友一齊6年
佢一直都好好，好錫我
如果對方對自己唔好，唔錫自己
我完全搵唔到原因一齊落去
我係真絲。

兩性相處技巧係要有
你成舊木咁吱都唔笑
好難吸引到女性
搵男女朋友道理都係一樣
只要令到大家相處開心舒服
表現到比對方感受到同你一齊既樂趣
其實都唔難搵到女
外表既野一定要執
你問番自己都想搵個姿整既女人做女朋友吧
點解人地成日話男人唔壞女人唔愛
因為player好識玩哩個game
但我覺得一齊左一段時間
真唔真誠對方好易感受到
但到個女人覺得個壞男人衰既時候
通常都沈左船
變左唔捨得放手

咁講啦,如果一個男仔有skills又可以保持到初心唔周圍溝女,咪可以打破男人不壞女人不愛呢個迷思囉

我而家都叫做講少少點同女仔相處,同ex一齊嗰陣都好乖冇周圍撩女,但係感覺已經去唔返好似以前讀中學咁放膽去愛一個人

咁係咪 女人不壞，男人不愛？

岩呀
同埋女士們想搵到好男人
就花多少少時間了解下追自己既男仔
相處耐d先會發掘到優點
男朋友識我前唔識打扮唔識著衫又宅
但個時感覺佢個人幾真誠
試下相處之後先知佢優點
好男人有時就好似禾稈冚珍珠
要比多少少時間去發現

可以咖 唔好咁灰
希望你搵到個識珍惜你既女人

人係膚淺嘅生物
睇唔到就當冇㗎喇
而fuck boy就係識得展示自己價值咋嘛

同埋最正就係
大家唔係無market
但都好安份守己咁個心只向住對方

所以我留言勸世。
同到好仔一齊既我每日都好幸福

多謝絲打

學識左之後
已經失去左做兵仔既能力

學識左之後
已經失去左做兵仔既能力
好想再試下做兵